{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201512",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "바우순대국 속초점"
    },
    "text": "韓国料理-一般韓国料理、09:00~20:30、年中無休、72席/部屋:部屋なし、濃厚なスープの味が感じられる'バウスンデスープ'は、すっきりと整えられた内部がお客様の信頼感を高め、リラックスして食事ができるスンデ専門店である。 ここの代表メニューであるスンデクッパは、一般スンデクッパとは異なり、牛骨スープを使って濃厚で香ばしいスープの味が特徴だ。 また、淡泊で老若男女誰でも気軽に楽しめる。 真心がこもったスンデクッパを食べたいなら、「バウスンデクッ」に行ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~20:30"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "72席"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "濃厚なスープの味が感じられる'バウスンデスープ'と、濃厚で香ばしいスープの味が特徴のスンデクッパ"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のスンデクッパはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "一般スンデクッパとは異なり、牛骨スープを使って濃厚で香ばしいスープの味が特徴です。老若男女誰でも気軽に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のスンデクッパはどんな味ですか？",
            "answer": "濃厚で香ばしいスープの味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店で食事をするときに、リラックスできる環境はありますか？",
            "answer": "すっきりと整えられた内部がお客様の信頼感を高め、リラックスして食事ができる環境です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューであるスンデクッパがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のスンデクッパはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "淡泊で老若男女誰でも気軽に楽しめるスンデクッパです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "バウスンデクッ"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のスンデクッパはどんな味がしますか？",
            "answer": "真心がこもった濃厚なスンデクッパです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店に行くためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "韓国料理の味を楽しみたいなら、「バウスンデクッ」に行ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 442
    }
}